牙 5蚊隻 東鐵線交收

笑撚左

要晒

Fast trade

大家一齊大手入貨

仲諗住打牙你老母
點知真係牙

我想放屁
有冇人收

以唔咁唔洗比人屌？
牙你老母
Btw d牙好黃

差電啦

叉緊呀

我出500蚊買哂佢

我出1k 買撚曬成棚牙佢

幾成新

你數下自己有幾多係個口入邊
我一次過買

Push

推